Rolex / Tudor討論區 41（置頂有QA ）

Rolex / Tudor

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內抹油是否免費？
A:是

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14/f 先區分到 。
0
0

Lm

AD排隻藍黑 唔知要幾耐

用咩布抺錶好?定其實無所謂

我都係用ad送果塊布抺

姐係無所謂?
平時用開眼鏡布就算
AD個塊一早唔見左

首先你要肯定佢有幫你排

首先係要有關係

首先係要有錢

應該等佢一行出門口就將張紙掉落垃圾桶

係 眼鏡布就得
你唔怕尷尬可以去你買錶間ad拎過塊布

你掛住搶iPhone 連post都唔得閒開

首先係要問下佢, 點解三唔識七要送幾萬蚊比你駛

上網見呢隻DJ襯膠帶都幾靚，又好似young少少

Rubber B?

How about this?

應該唔係，我見Rubberb冇灰色

我寧願ad 直接擺出黎賣炒價
買唔起直接死條心，好過排一兩年之後先打黎叫你食骨，逼你即時做決定

潛水款當然OK啦

想問下邊度買到？ 我都係DJ 灰面想裝膠帶 thx

灰鳩 想買隻 都一錶難求

買DJ/OP咪會買到
仲唔使食炒

排左9個月終於有得買 搵人寄埋返黎

拍埋隻DSB 都係覺得 漸藍面靚d

呢度d人好似好憎yacht master同deepsea

鍾情藍黑

我都想知點解
有ym無deepsea

可能太女性化掛
地拖錶殼+sundial

一啲都唔失色

藍黑珠鏈

漸藍 靚好多 😍 價錢都差一大折

我都想買

刁 排就有 又唔洗食炒 好抵玩

要去英國排

代購係俾harrods?定要自己搵？定Harrods 有指定邊間去搵？Sorry 蠢問題

排到你有得買之後 佢會send e mail通知你有7日時間可以買 因為只可以in store 做purchase

你可以選擇 飛去harrods買 或者 nominate 人去幫你買

我英國無朋友 只可以搵代購幫手同我去買

幾錢入？

007 死左
即刻升價10倍

好鐘意睇佢

好q抵

369升左值

之前都升到近6蚊

有冇咩特別理由

我估 炒款炒起曬 好多人觀望心態
所以吹捧下其他無咁炒嘅款
如果唔係錶佬點交租

而家3年內既二手黑十 8蚊買唔買倒呢

難d

近排睇睇下綠玻璃幾靚
藍定黑好d
黑好似靚d 又易玩膠帶 藍就特別d

近排見TUDOR隻LHD賣翻廣告
好似翻左貨，一般AD有無折？
因為見出面都係27-28K，但公價34K

藍面靚好多！

係咪難襯d膠帶

請問二手116520 而家咩價? (黑/白)

買二手張AD單其實有無用ga?

入手第一隻

無用
但新卡唔會再寫888關係
只證明真係行貨咁解

有無人知呢隻咩model??有無可能正價買到？感謝大家

124

巴打就咁睇冇問題隻野？ 見早排有人擺隻假野

想知

同埋之前有巴打提過 藍黑圈上面既字 細心睇會有凹凸分明 色水流四根本做唔到

124000

巴打想問點俾錢代購？你收到貨先俾錢定係要俾咗錢佢先去買？可唔可以講下個流程係點？

4年前六萬蚊入手，只係隔咗4年，你足足比貴我成倍

咪同一般代購一樣, 要先full pay先嫁
唔信既就要搵下你英國有冇fd幫手喇

咁又無得咁計嘅
四年前又邊會諗到要過10個
坐時光機返4年前同你講你都唔信啦

Btw 你買埋買埋都幾多好價嘢喎巴打

我全部野都正價/有折入，從不食炒，所以你見炒起後先出既錶好似百事熊貓果d我都無

炒到咁都有人買 證明d 人太有錢

18年83K入手當時食萬幾蚊炒已經肉赤，依家完全冇後悔

新手想問下Tudor royal 藍色錶面38mm AD洗唔洗排? 同埋有冇折

依家ad排得個等字 見出面有啲賣緊13
諗多排又升 幾千

因為想換錶，有隻ful set 888

2015錶116710 blnr

但都幾花😂

有無ching 有興趣

可以睇睇
留tg

vvbun

板帶真係靚過珠帶好多 幾時先出返板帶

Agger ，珠帶睇落好老積咁

我果隻4年前係六福入呢隻都係6皮幾

偷呃拐騙 出黎面對啦
$100,000 · Tsim Sha Tsui
貼錶膜貼到周圍呃，大家小心
揾佢貼膜，去個厠所就走佬
隻錶又唔係貴，幾萬蚊都行

咁猖狂

咁on9點會比隻錶佢拎去廁所

咩事

貼膜本身已經夠柒, 仲要比人偷埋真係柒上加柒

所以想像唔到宜家d人比貴成倍去買
轉一轉珠帶同新機芯值唔值咁比法見仁見智

喂。有冇詳細D

Tudor隻 chono s&g有冇得排？

如果隻錶好花通常降幾多左右

我隻錶依個鋼圈花左小小如果要換鋼圈幾錢左右？

粗戴算啦
換完又花過就無謂

之後問過連陶瓷圈片成塊換4000幾

個殼都崩咗，換埋佢

貼膜果d已經on9 不如綁個盒係條頸咪得囉
仲要比人呃蠢撚過西
果d廢膜自己貼都得 幫人貼果班撚樣都係未學過

珠帶上左手無睇相咁差 同埋rolex帶左上手係唔會捨得除btw 126710blnr咁快炒到上13

果粒塵黎無崩，不過牙齒位花左就真，因為兩年都粗帶

炒到13不如買番新百事

佢技雪花針會遮住咗個計時器面板

單紅$11, 好似抵買過新黑十

呢樣真

單紅係咪會重好多同厚啲？
有黑十，想入多隻單紅

單紅/dsblue都正，嫌重就單紅啦

真 克服到個重量 同埋手粗既話 DS 係算抵玩

想知換殼幾錢

排咗幾耐

依加街客仲會唔洗食炒既咩

我唔知嘛，新入坑

唔識人係食骨都冇得排

要食咩骨

唔知架 好既咪34mm 間金datejust
唔好既有可能買一兩卡鑽 或者整兩隻ball&ross女裝你嘆

買一兩卡鑽 仲貴過隻錶

唔叫你買玉石咪算好囉
十幾廿萬買隻玉鐲

搭咩刁？

賺到笑啦 幾耐之前嘅事先？

Bb58 咁熱 唔叫骨喇

到底傳說中既核突刁係咩樣
或者有無形號，有個心理準備下

手幼戴單紅會唔會頂唔住

ching 你手幼單紅一定會後悔 經驗之談

咁都係睇返黑十算

小弟都係戴黑十

想放隻黑地 2020年9月錶 有冇人有興趣😂

188000收

Tg?

咁快放返出去諗住換邊隻

咁快

咁快
巴打識到女女未
見到巴打咁有才華整點心又靚仔又識投資為未來打算覺得好勁

Btw 蝦傲燒賣腸粉係唔係肥到仆街

係咪想換白地

3樣黎講腸粉最健康

唔係換啦😕

諗住戴隻黑地就有女埋身？

有無ching 知而家369 ad 有無機會有現貨/ 難唔難排

想送隻比老竇做生日禮物

感動 啱啱call話排到我 今晚攞錶 人生等2隻勞

第一日就去排 幾個月

洗唔洗食骨先？

No
71300

巴打係咪熟客

突然充滿希望，我頭一個星期去排
如果真係有排既話

想問下有冇人去過二叔公買錶？
想知有無伏

我新客排左兩個月無反應

原來係我之前喺佢公司買咗10幾萬石所以比我

我都估到AD無咁好死架喇
不過都恭喜師兄買到心頭好先

多謝

咁點解咁快放呀

已經放左，
想d錢擺埋股票到🤣

有咩股票心水number

呢啲就留tg 傾啦🤣
廢事比人罵

求入tg group thx

$8.5入手隻2017黑十，好似做水魚咁，但又覺得單紅重左d

$8.5入人地戴過哂既二手野，直頭大條水魚啦

我都鳩排咗黑綠

Gun

新黑水鬼 十萬如何？

ad

是

求入

有d不智 唔係急住戴 我唔覺得新黑水值
咁當然 除非巴打好有

可唔可以講下大家近排 排藍黑 百事 個d排幾耐

美股定港股

港

AD買 平過你少少 有興趣tg

pm

我見乜鬼oyster perpetual都上7萬
黑白橙又炒

會唔會係咁呀

屌7蚊op都唔知邊個會買

腸粉碳水最多喎

其實燒賣 蝦餃 好多豬油 肥肉
但腸粉只係 粘米粉 水 生粉 粟粉 鹽 （配料都比其他兩樣健康）

想請教點解有d外國代購rolex可上行交收但無單，有無風險

得周xx可以分期？最多24？

lm

可能匯率低，平過香港公價可以買到

要問返各間AD

想知點解 睇返Q&A

近期發現咗樣嘢

原來內影個王冠唔係喺正12點位置

大家有冇咁嘅問題？

正常，仲有6敤口位藍玻璃面有個暗藏小皇冠水印

raxe rarx 最近有幾隻刁好平
有冇師兄入左

BLACK FRIDAY 買錶盒有冇推介?

邊隻？邊度多刁現貨？

成年前有問過佢 79230鋼果陣 都係2萬1

不過果陣香港都係2萬6

想入番隻黃金綠面

有無師兄知去AD食幾錢骨先排到正價錶？

Bb58 blue排左4個月都未有

想買第一隻好迷惘 筆直100k 都冇咩款咁嘅

黑十

100k算好架喇 如果得80k預算仲迷惘

咪是但一隻水鬼

正價就係
炒價既話13年黑十都8萬幾

116520 淨錶 依家值幾錢到？
老豆比左我 我都無用想放左佢

我都想有個咁嘅老豆

其實佢比左好十隻八隻我
我係覺得果隻好柒 想放左佢啫

有冇d可以拎出黎放比我 想要第一隻

116520囉 黑面
116660 有隻full set

16610 16613 都有隻淨錶 我都唔帶既

老老實實 老豆送既最好唔好放

隻ym keep住每日慢兩秒 加上去

今日較完，第二日就變番行慢兩秒

諗緊上唔上行整好，今年8月錶

2秒咋喎，唔係2分鐘喎⋯⋯
石英錶都會走時啦

唔洗整 叫做合格

係每日2秒咁加上去

放左幾錢

每日慢2秒，姐係二日total 4秒？
還是第一日慢2秒，第二日慢4秒，total 6秒？

如果係total 4秒既話，好正常喎
如果係遞增就應該有問題

岩岩入左 BB58 藍面 3蚊

綠水鬼炒到幾錢到

放左比錶鋪，186

係呀

有冇得分期？

應該無 我比cash

11萬要晒兩隻

Ching 你又話老豆錶 唔好賣既？
邊兩隻呀你要

點解呢度啲人咁憎刁？對lhd 幾有興趣

可能覺得刁做壞市

Btw我都鐘意刁

當星期一較完時間，

星期二 check 就-2d

星期三再睇就total -4s

未test到第4日

我每人都有手動上鏈，大約廿圈度

想問幾日冇帶， 較返時間再帶已經會keep住行， 上唔上鏈其實有咩分別？

粗帶既話 tudor都係一個唔錯既選擇呀

即係邊度買呀巴打
我排左好耐都未有

RAxE RARx 兩個字係一樣 唔明都無計

個人覺得Tudor d新錶型過Rolex
BB真係好正

呢幾年刁做
In house movement 5年保 唔洗食炒 大部分都3蚊內

價性比好

我自覺得抵過 隻隻都炒既勞 入門好選擇

好正常啫，官方標準都係+2/-2 perday 姐係每一日都快或慢兩秒最多，最多只能話岀廠嗰陣較你隻錶做-2s 每日，所以其實無問題

明白了

但我第三日已經慢左4s

Apple watch 先啱你帶 保證唔會慢

我就答拎上行整啦，最好架喇為左個幾秒，唔收花唔知驚

就係每日都會減兩秒啊，你真係以為機械錶話慢兩秒一日，就一世都係慢嗰兩秒？，較完第一日-2 第二日-4 第三日-6，係累積落去

都幾高
私人放未必有咁靚又麻煩

係阿，同埋放比私人又要上行擺低等兩日，又要驚錢銀問題，所以186我都即賣了。
同埋條條友都話18先接，彩佢都傻😂

反而想知你入左股未

入左啦，即賣隻錶即贏返隻錶既錢🤣

Sorry,原來我一直理解錯

Thx bro🙏🙏

可以轉頭買番隻白地

未必啦，呢隻我想贏百萬😂，所以要等下

可唔可以講下咩性質 咩行業 想參考下

直上RM

精神

我都入左隻

rarx 商譽無問題架麻？
未買過， 想買

有無師兄知Tudor 隻1926洗唔洗排

有啲咩款後生啲 岩廿歲仔帶

冇問題

深潛藍👍

唔洗食咁貴炒 個面覺得靚過其他

唔怕重就ok

唔正常, 當年入手黑十,
第一隻比我睇既就發現對唔正,
跟住叫佢攞多兩隻黎睇, 其他冇事

勞版股神

想學野
求指教

牛定call

從來唔買衍生工具。只買正股

藥 定 SAAS

兩樣都唔係

呢隻貨源極少 AD講一年都番唔到兩隻
就算你肯食骨AD都唔會賣比你
因為排隊既人太多 好多VIP都肯食骨

刁同勞係唔係每年都會公佈新款？新手想入坑 諗緊等唔等2021好

今年9月岩岩先發佈完如果睇岩款價錢又接受到既我會建議你買左先
你想買邊個款

新手岩岩入左隻刁
想知日常帶係咪唔使特登保養佢果啲？

係要扭實個把的驚佢入手

入水

蝕了 禁先值錢

2手就多選擇 金鋼毒針 116660 Black or Blue
116610 116622 126600
如果買舊裝既 仲撚多選擇

起碼都12，13萬 睇下keep得靚唔靚

近排想買隻百事 發現某啲款錶價好似回咗啲咁 66 百事藍黑呢一類咁 係咪我錯覺

呢兩隻心大心細ing

下 唔使諗

典解

我覺得百事由day1到而家個炒價冇乜變
都係155左右

板帶Batman 14蚊
我寧願要百事

係想入呢2隻就快手
一陣一月又加價

咁無計 死死氣食炒算

beckham 款幾錢

綠黑炒到15好多人話唔抵買

但百事又少d人講唔值

因為百事都有明星戴 NBA班大哥都有戴 明明個個都輕鬆買RM 都有戴珠帶百事

綠黑有啲似假錶

利申覺得綠綠都唔靚

依家行貨無888？

百事真心靚，戴出街搶眼好多
可惜唔捨得食炒又唔會排得到

想問下369依家個隻大約幾多?

佢地係咪戴白金個隻

我覺得better than 66

想放隻batman珠帶 2019/3月錶

11.5蚊

岩留tg

黑綠 我覺得16610lv 仲靚

邊間錶舖價會好d 想放左佢算

錶舖價唔會靚
一定係放group個啲靚過錶舖價

噢 收到

離題 想問呢隻錶咩型號

200個得唔得

唔洗 好似26470姐

簡79363N啦

我水貨價買左s&g, 換左膠帶，超正

幾錢入手

42000金鋼帶

有冇啲信得過既鋪頭介绍

我果間 留tg傾

百事一直都有炒 一直都係14-15 最低試過12-13 而且改左珠帶同鋼版 白金版轉移變左鋼版 變相多人追捧
但綠黑一開就20 跌番15 淨係改左個圈 外形無咩大突破
66都係11-12 彈到上15 黑人問號

我意思係大家原價都係差唔多，都係炒高一倍

珠帶都有人鍾意 有人唔鍾意
但多人追捧百事

百事由始至終都量少過66, 睇市場就知, 啲錶佬成日都一版66咁show出黎, 一版百事就好少見

珠帶係咪無得換其他錶帶？
覺得柒換條皮帶又如何？

I see

新手好奇問下
係唔係連新出嗰啲oyster perpetual都唔會有可能正價買？

我記得好似有人講過話ad見過有現貨
不過我覺得依個系列 過多段日子 會回落到ad排下隊就可以正價買到

多謝你 咁唯有係再等下

洗乜等 你照去ad排左隊先喇

想問問，你地有無人係Global Watch Shop買過Rolex? 我想買個隻116622（已停產）但佢地有依隻2手賣有單有盒，想知信唔信得過

放ym40 126622 藍面 full set

2020-8月 錶 ，新卡連Ad買單

已貼RX8

Tg:

係AD 想買百事都無乜可能
想食骨都唔知點食

🅱️ruh

最近勞力士d價升到痴晒線,而家咁多公司話炒人

嚟緊個價有冇機會會回翻啲呢🧐🧐

岩岩問左ad 黑地新錶要20

勞價只有上升，沒有下跌

小弟新手想問下得14萬budget,想買Daytona 116520有冇得諗

如果買唔到14萬budget有冇啲咩建議

14個買地拖 我都想

咁14 有咩建議，其實我就唔介意二手錶

難
買沙士好過
其實14萬有好多款選擇 當然都係炒價錶

我本身對沙士冇乜興趣，本身就有睇啱126600 單紅，師兄點睇

有無試過上手 隻錶比較大隻 你睇下自己襯唔襯到喎

未試過，不過之前女朋友送咗隻錶都比較大，係一啲雜牌嘅陀飛輪嚟

本身都有諗住買呢隻野不過聽人講係超級厚

去試戴下先

考慮緊$9.5 ad入手新黑十

116520上手靚到仆街

排到？

當然知係靚到仆街先會考慮但係無奈個budget未必夠

想問下依家369 ad買唔買到

排吓

比多少少整隻新綠黑

存多少少直上地通啦

想徵一隻沙士

四年前啱啱畢業想分期買勞，結果俾班人話無錢咪學人買勞，平平地買隻精工玩住先，儲夠錢再買⋯⋯

到我儲夠錢有突個陣，
黑十已經由5萬幾蚊加到7萬蚊，不特止，仲睇住由92折 到95折 到正價 到依家要超公價

啱心水就去馬啦，唔夠錢最多碌卡分期，當每個月儲錢
幾年後升到30萬，你到時又後悔無買到

排倒呀

9.5

放 batman 珠帶 2020/9 錶
留TG傾

咁你都存得幾慢下

D 錢擺左去投資姐，係見疫情大跌市，就清倉先有多餘錢去買錶玩

遲吓結左婚更加冇得買

新手問下，呢隻而家14萬幾，買唔買得過？

Ching 我有隻116520 淨錶 有無興趣？

14萬幾不如買百事/加小小買地通啦
綠黑唔覺值咁貴 藍黑都平佢2，3皮

你買唔買得過既意思係
炒貴一倍值唔值定指14萬幾係炒價入面算唔算抵？

前者同後者都想聽聽，麻煩師兄🙏🙏

姜太公釣魚，願者上鉤
2013年樓價夠話高，2020年咪又升左個double
2013年66都係可以正價排到，依家咪又升左個double

有閒錢又啱心水咪買
投資涉及風險，勞力士價格可升可跌

我自己就覺得唔太值 14萬有好多款揀 當然你捨得又好鍾意就買依隻

116520幾錢

例如呢？師兄有咩好介紹？

金鋼藍十
百事 Batman 沙士 果啲
手粗就 單紅果兩個系列
14萬地通 好似抆水啲 除非好舊款

YM都唔錯

Skydweller 42mm perfect
同沙士一樣 正價同炒價差距唔大
市場少貨 較少撞錶

利申排唔到skydweller排到沙士

想放12.5

黑面鋼full set?

師兄沙士係邊排

之前係度見到有個師兄po帶住好似灰面既Skydweller
都覺得好型

藍光綠光？沙橋光橋？長扣短扣？肥針幼針？閃圈？

要斯文look先帶得好睇唔岩我呢d老粗

YM又用唔盡佢14萬依個quota喎

M頭 綠光 短扣 其他唔識

係咩？
42mm大錶面唔襯咩？又唔會好似seadweller咁厚過龍

虧nice

幾錢

2隻YM

YM藍針正呀
今日好日子，我BB臨出世就收到通知隻YM有貨了，仲有95折，聽日狗衝去買。好期待

邊間咁好 運動款都95折 歐xx?

恭喜師兄雙喜臨門先

隻ym排左幾耐吖？

左搭右搭幾到加埋等咗2個月

op36 2020 綠係咪都要食炒

岩岩入手 雖然唔係刁 唔係撈

黑地淨錶
Deepsea先有full

呢隻可樂買唔買得過？

出去睇下實錶先啦，睇相邊睇到隻錶既狀態

呢D 鋪通常包9折回收

隻白地個價位好似又上緊去

高唔高追好

今日高位，明日低位

上到21啦

去周先生買全金sub，通常攞到幾多折？

買百事 可樂一定要上行
因為如果係黑圈 換左個顏色圈 即刻貴一萬幾千

好彩的話會有95折

呢隻41mm ad walkin 會唔會比落waiting list
如果tiffany blue既話

暫時應該要排

連perpetual都要排

Yacht Master 40 而家排隊洗唔洗食炒呢

Sky-dwellers 係唔係出面排都要食炒價

我排咗2個月，95折買到
呢隻有心排下唔使益炒狗

大家覺邊隻色最靚？

究竟有咩款係有現貨

枝藍針j出血

藍面

淺藍針加埋個放射灰面
黑面都好霸氣

唔明比sub仔比下去

錶帶中間拋光會唔會好易花？

鑽石款/老人款

巴打識人定就咁行入AD排隊?

識人搭路，walk in 排到不過冇折

就係見到上到21
早兩個月仲18

應該係呀婆款式唔洗排

其實sub仔真係唔值 食炒既話我寧願買呢隻
綠黑仲要15蚊 真心我比多小小 買白地

排幾耐

好似話兩個月
如果唔識人搭路應該要用多陪時間

2個月

買塊拋光布自己搞掂，不過戴得都預咗花。唔好成日凝住就ok la

好想知 識人排藍黑會幾耐

Sub好似制服 周街一樣
灰面藍針種氣質真係好正

感覺好似以前大陸人周街LV咁

好靚 窮學生得幾萬積蓄只能考慮刁 儲得錢嚟都變炒價

依排隻隻炒價好似又升左浸

偷偷摸摸見市道好陰啲陰啲咁升

我想排

唔識人係咪唔洗諗

出面咁既環境都有得升，係咪代表出面好好境

股市升 美選基本選完 等緊反唔反到cup 疫苗好消息 經濟慢慢反彈緊

咁睇既話 一世都買唔到

或者咁樣睇，開關之後，可能多左貨源而拉低個價呢

如果31mm既可能幫到你

ad 其實大把貨，hold 起唔流出市場就得
貨源歸邊一定無得玩，就算有貨都唔輪到你
超公價平一兩蚊，都大把人仆去買

開左關多左大陸客 仲多人搶 炒價覺得仲會gogogo

爸打 綠面36呢

2009年嗰陣啲樓都比人屌話貴啦, 買野自己用下個腦啦

有炒價就要排, 是常識吧

d 人成年無得旅行，多左舊錢咪會身痕

等下下年，某啲款式應該會回落

因為知道d人炒iPhone賺到錢

要等下年

炒狗真係要死全家

勁呀 巴打 呢隻好快有？

巴打Good taste

舊客?

粉藍炒到上10萬 係咪痴線

我都想換膠帶

之前7萬已經覺得好癲

見到鬼佬叫AD同佢拆咗個放大鏡，香港有冇呢個服務？

聽聞地拖就快換新機芯

香港未必有
不過夠膽可以自己整

唔知會唔會順便出新款改款呢

個放左鏡都係痴上去
用武力就可以了
睇你夠唔夠薑
用高溫氣筒熱溶d膠水加用羅士批理論上就可以

準備係AD入手95折tudor 79030n 隻錶真係好靚 但呢個年代戴tudor仲會唔會比人笑 雖然我唔太介意

但係呢個年代先多人戴

點解既? 利申新手

去專門店買到一手錶，唔駛食炒價

邊間 AD

巴打我唔講得 個間AD得返最後一隻

Op41 藍色放射面都炒到5萬8 係mk錶舖見到

無日子睇好煩，LHD正好多

手中無曆 心中有曆

想放隻tudor gmt
係咪私讓應該好價d

出年應該會出新款啦 sub gmt都出哂新錶 新機芯

唔會la，宜家d新機芯咪又係矽遊絲同3日鏈
4130宜家已經係

如果黑地白地停產轉新款
唔知會唔會爆升 30萬不是夢

66已經好例子

等緊大橙針50週年

你好似搞錯左，
唔係你睇問AD信譽，係AD睇你個信譽
炒價賣俾你三九唔識七既人，你自己諗下會唔會

想問有冇巴打知去排黑/白橙大約要幾耐左右? THANKS

唔係好明 我驚間鋪賣流野
間鋪驚我啲咩？？俾假現金？

可否講清楚少少

18年我買90K, 不過我9月買

AD要睇咩信譽？驚佢賣流4/六神合體比你？

巴打睇緊咩心水嘢

簡單d講，你無可能行入AD比炒價買到錶

水貨舖

我可能問得柒
我就係想問有無邊間水貨鋪有信譽啲

想問如果玻璃面12點位有一粒仔崩左 上14樓換要幾錢？換完塊玻璃係咪會唔同 有mark?

17年72k入手， 開心使用中

換玻璃你預一千 如果有咭

正價幾錢？

換完的話 會唔會唔值錢 隻錶

唔該巴打！

買完記住上14樓

唔會
就算會 頂多第日賣錶 比人壓小小價

67k

咁平？ym 40mm正價都94k

ym40個錶殼打磨好過gmt，加上係鉑金圈
而藍針係31系機芯，同埋冇經歷年頭既加價

其實我覺得369好型 諗緊買唔買

值得買，既經典又百撘
點都好過高追d運動款先

入手心頭好

聽日買隻綠綠啦

我仲未排到bb58 blue

我下隻會入手bronze先再到blue

條皮帶好快收皮

已經諗住上14樓買多條織帶

係呀，我係17年10月買

sub仔炒到同ym40差唔多價，好難揀又驚ym個鉑金殼易花

YM 40係鋼殼鋼帶，淨係得個圈係鉑金only

鉑金圈究竟有幾易花？
我戴左成年都唔覺花
話佢易花果啲真係有戴同比較過其他錶？

鉑金易花既過全鉑金果啲咪好慘

都市傳說：Audi波箱易壞
個個唔識渣唔捨得比錢保養/亂保養梗係壞

尋日AD 入手explorer 仲有95折
開心

369？

Yes

竟然有折

又敗家

vvvvip

有折
我買黑橙冇折仲要食隻刁

遲早玩到買date just 都要食骨

想入隻沙士

好似升到15蚊

而家去排定，話唔定2,3年後有

準備架啦

請問 bb58 ad要排幾耐？

Tst錦記如何
我見d人話佢2手錶當新錶賣

唔係有其他幫襯 唔會排 到

藍面問過 炒到公價x2

我都係疊埋心水玩其他錶啦咁
真係買限量版咁買

有冇 ching 知 而家ad 排隻deepsea blue要幾耐

利申 新手

有無相熟AD呀
周XX個啲 如果有買開野/好運既應該3個月 半年左右啦我諗
如果無既你行入去話想排留電話佢幫唔幫你排都係問題 分分鐘留完電話佢就掉左張紙

Cwb英皇大把

又話勞面藍寶石好難花既
今日發現隻單紅面有條花痕

錶撞錶或鑽戒揩到

想走隻大白橙換隻116500LN 黑返黎

99% 係掉左
我排三年前排左30間AD,黑十
無一個電話收過

有錢買新款但係無錢叫雞

會唔會係16610lv
可能流野都唔定

去左周大福 周生生排 116503 黑面
呢隻冇咩人like 大唔大機會排到？

聽日出去銅鑼灣排下
第一次買有冇機？

唔知關唔關d袋既拉鏈事
次次摷野都hi到隻錶

116503白面有d興趣喎

雖然個圈怪怪地

放一隻GMT綠針 2018 888 全齊 卡冇落名 95%新 錶扣位仲有膠紙 不過玻璃面12點位有一點仔崩左
求愛心用家收留

新手想入114060, 呢個價抵唔抵? AD 價好似6蚊, 手幼

上網睇全新124060九萬八

想請教下咁多位Ching
利申新手 想買第一隻Rolex 睇岩左deep sea 但糾結緊藍定黑面
自己鐘意黑面多d 但藍面同黑面市值同market上係咪都幾大差別? 唔該晒

其實兩隻既炒價都差唔多
所以你買自己鍾意既色喇

想問tudor bb58 79030b 皮帶 26k 抵唔抵吊?

呢家最日常用

呢隻真係正，價錢又合理

想問 sky-dweller 出面係唔係好小貨賣

係囉幾錢入？

無知問一問

係 都一樣卡

恭喜師兄
幾錢入手吖

100600

巴打AD 價入? 定都要食炒價?

各位巴打14樓係咪話27號開始唔開？去到12月先開？
有無個詳細消息

想買BB 58 黑色作為出社會後第一隻錶, 師兄知唔知AD walk in 有冇得公價買。 我見到rare rare 做緊HK28000 水貨。

有，無現貨排都好快有

頭先係大埔XX城 window shopping, 個sales走出黎話，返左好多運動款

櫥窗都齊款

係咪鋼帶? 我想入隻bb88 藍鋼, 上網全新最平都33k, 有冇邊到平d

剩係問左黑面

私讓都冇紙冇盒硬係爭緊啲

As?

工程維修去到12月7號先至開返

Thanks 巴打

29xxx 入 ，自己排 代購幫手買

好抵

藍面可能排幾個月 黑面排1個月都應該有
皮帶就周不時有現貨

Black bay 41想換條膠帶玩吓，
有無ching有好介紹定都係rubber b

18038?

2018年大白橙
$70000如何？

抵

想排隻326933 Sky Dweller 金鋼黑面原價有無可能？

剛剛買左隻 綠玻璃藍面
希望襟帶

恭喜 等睇上手照

你依隻 t Swiss made t 應該係18038/18238喎
但day date都正

利申 我20

我最後去周xx 買左bb 79230 黑鋼, 26.8k

估唔到藍十係ad拎都要炒價了

如果睇返市價 12都ok 至少係ad買

16570 47000抵唔抵玩 齋錶 無㝫的

各位師兄，睇中呢款，新手可以邊度入手

Dj 36應該週街有，行多幾間應該有現貨

見到現貨

依隻周不時見到
如果係金鋼既話 真係即刻狗衝過黎買

想問呢兩隻色嘅36mm係咪要食正價嘅一倍炒？

真係唔敢想像 炒到30個

今鋪真係加少少埋貴金屬算

你望真小小先呢隻係全玫瑰金，同埋呢個係正價唔係炒價

係囉呢隻原價喎

兩隻都有，黑面襟睇藍面特別，黑面作為日常配戴睇極唔厭，藍面戴一陣就好快厭，鍾意戴黑面多

想問下79250BB仲有冇機會買到全新？

咁DJ 41會唔會都有現貨?

謝謝你呀

反而黃金gmt 地通全金 都無機會會係ad見到
依隻玫瑰金間唔中見到擺出黎 無乜人搶

想搵隻17014或者黑面17013
想問大家知唔知邊度會有?

排咗兩個月入到隻狗牙藍面

2019年216570大白橙
75k還可以嗎

個價差唔多了

全新要成85k左右

全新係ad定水貨舖買先？
我見有水貨舖19年大白橙都78k左右

888行貨19年
75k

想請問下116710Bln

17年錶水貨95%新full set

大概放到幾多

9以上

之前有個巴打想AD買新綠黑/黑sub
唔見咗你tg 加返

想問下俾cash同俾卡係咪同價

啱啱入完去 一隻都無

借問各位 上我佢十四樓放低報價維修 佢地quote 完價 而我覺得太貴唔整 一毫都比拎返隻錶 佢地會點做？有冇後果？

呢度咁多巴絲睇到 俾人買咗都好正常啦
去ad排吓 好快排到

比返隻錶你
明買明賣 唔會強逼你幫襯既

如果我冇睇錯 尖沙咀中心RJ坊好似有

佢地會唔會mark低我 下次換我野加搞禍隻錶？

黑面周圍都有 藍面就要排

會啊，會換隻流四俾你，之後話你隻係假錶，報公安拉你兼屈你賠錢

點解可以問咁on9既問題

剛剛問左
保養期內如換鏡面只收1200
（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費
其實都幾抵屌

最後買左tudor 79230n 26800, 入坑第一隻錶

公價加左價黎講
呢個價算炒得唔貴
我買mk 1果陣都差唔多呢個價
食左成兩皮野炒

係比老婆拎左隻SUB先買

佢個價都企得住，當儲下錢

咁巴打你應該買隻40mm
俾老婆再攞就可以再買

佢宜家想打我隻mk2

隻隻都炒價黎講
呢隻算易接受

女人好難帶43mm
同埋單紅都幾重下

佢話唔撚理
不過買既時候佢試帶過又ok

咁有機會再買過隻啦

即係可以唔要放大鏡？

唔明你問乜？
我果隻單紅黎
應該換面都會跟返有放大鏡

補充
同埋保養期中原來有免費打磨服務
但我無要到

大家知唔知單紅新錶依家要幾錢

炒價11樓下

加入Q&A先
唔該晒師兄提供資料

置頂先

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內有什麼免費或收費服務？
A:免費有抺油，打磨
收費有換鏡面收1200（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14樓先區分到 。

買仲左on 9 la

laugh 4 me

good,thx版主
btw大家會唔會做打磨even免費？

唔知我讀書少定點？
我覺得佢有d 1999
所有服務但又不限於乜乜乜
即係點？

唔記得加師兄個名入去依架加返先

我會保養期就完之前去打磨一次

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內有什麼免費或收費服務？
A:免費有抺油，打磨
收費有換鏡面收1200（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費(由怪俠一大碌提供)

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14樓先區分到 。

咁我都等就完保先去磨

其實免費打磨我都係第一次聽
唔係佢親口同我講我都唔信
段估唔會覺得我好禮貌想益我呱

唔記得講壞件會沒收
麻煩版主睇下要唔要加埋落去
（雖然好似係人都知）

今日入咗AD問黑面鋼帶要排 等下先

放2020/2月Batman 888
好新 112k

留tg

黑色好快 藍色我都等緊

放2017 888 大白橙 全齊 95新

想問60k~65k左右有無咩款推介有得升值/保值就最好利申絲打唔係太熟錶 想買隻比屋企人 同時當儲錢

Tudor 去行貨鋪買 易唔易買到 新手一問？ 想買隻日常帶

如果想升值保值就唔好買錶了,另外60 K 左右買唔到好ge 勞款,最多就係買2手仲要有返咁上下年份個啲普通運動款

易

唔該哂

想問下用iPhone12 pro嘅巴打，你地隻錶有冇受影響呢？

睇咩款。

想問絲鋼花咗有無得搞

想收隻二手19年綠綠，上行話隻錶打磨過，係咪可以叫賣家减價。
本身話9成新

咩料？

我個人覺得係可以壓下價

我都諗咗好耐
電話同錶關咩事 受磁？

好的，thanks

係呀，MagSafe 會影響到omega ，但Rolex同Tudor自家機芯好似冇咩影響

通常價錢會差幾遠？

一萬幾千 姐係呃9你唔係處女一樣 你按唔按受到

有冇推薦？

Bb58 啦

上網搵一搵圖先

藍面就買唔到架啦。黑面啦

大路款都係79230/79030 黑圈最common

我就等得 最後買左綠圈

Ok 我見價錢範圍可以 又幾靚 所以想一戰

好

碧咸帶個隻銅錶都正

上咗行未

咩型號？

未呀去咗 周大福教條帶

幾錢入手
你係咪前幾日去ad比ad拒絕排隊果個師兄

原來有關係 又學識左一樣新知識

我由iphone8開始 就已經係個殼貼塊磁石 好在rolex唔受磁 可以繼續用姐

唔清楚
因我無做
可能你要打上去自己問

唔一定 你盡壓喇
話曬打磨係不可逆轉既消耗
打一次少一次架

係呀 排都唔俾排 最後搵左個玩開勞既朋友幫手搵
最後入返周大福 叫佢幫我教返好佢

2019年 瑞士水貨 冇白排 fullset 146,500
好新淨

3皮野內 其實好抵玩 又5年保 自家芯

你係買得好好好抵
同普通紅圈差唔多價

恭喜
之前我都想買你呢隻 不過最後買左其他

返到屋企 出左露台影返張好小小

係咪116503 依家都要14蚊

係呀 上網睇2手 116523 都12蚊
咪要隻2019年

比人呃？

岩岩交收完隻大白橙

7蚊?

真係會嚇到仆街

睇人仆街最開心
就算二手鋪買，都要上行交收啦
一陣間有咩事話貨物出門，恕不退換，你都企左係度

幾錢入

下面答左 146,500

有無圖比大家討論下

隻錶咩來歷先

個圈點解會咁啞色

結婚擺完酒 袋左筆錢就買隻貴金屬
擺酒無諗過賺 袋返個本都夠皮

Tudor一早已經走出左勞力士既陰影
你以為仲係7，8十年代咩
唔戴隻勞仔又唔係威 十零廿萬
一街都係有錢人邊有閒情逸致笑你
睇岩就去馬

禁不如正正經經禁儲錢 買左比屋企人仲點當係儲錢

有急事叫佢拎番出嚟賣

收息多定升值多

喂 老豆 我咪儲左筆錢你度既？我想拎返黎用阿
咩錢阿
咪我上次送比你隻錶囉

個圈好玩具feel

影相未必準 其實

金鐘太古廣場Rolex有黑金深潛
只可惜小弟幼手戴唔上手
留低名排126622粉藍
希望佢唔好掉9咗張紙

恭喜你朋友買入流4力士

隻錶第二次 行行下唔郁
上次番錶鋪話係受磁 搞掂之後過一個月又咁
洗唔洗拎上行睇下好

要呀

根本無可能甩色，我戴咗咁多年都未試過，聽都未聽過

絕對要 不過你最好去前打個電話去問
14樓有冇開

好似話維修12月先開

放心，絕對唔會收到電話

排多幾間等下就有，話冇嗰啲好多時炒狗托市

我記得巴打你
粉藍針
排多啲就會排到
利申上年十二月 排個幾月就有

買二手？無full set?

想問吓16610舊款扣 可唔可以 轉新款扣？

麻煩公開店名以免其他人中伏

明白

擺出面做Display?
仲有既話就狗衝

請教一下
想買隻錶比老豆
如果唔買炒款 有無邊隻岩60幾歲男人
預算7-8萬
感激感激

DJ系列
完全符合你要求

金銀潤，好多uncle戴

唔係呀買比細妹㗎，比錢佢好快fing 曬買化妝品又盛咁，比隻錶佢佢都可以帶下嘛

當鋪

我估佢唔會掛btw大白橙點睇

依隻ok
不過你預ad排既話 就算有貨都一定會有排等
水貨舖就超你預算

真係排到有貨係炒價定正價埋單？

如果排到再叫你食骨，依下會真心灰

裂/崩都聽過 甩色真係成世人都未見過

都ok架，不過AD排唔到唉

放係入面檯櫃

369

大黑橙都型

新手去邊度入手穩陣

自己上網搵下出名既水貨鋪
廢事喺度幫人賣廣告
上鋪買未必100%穩陣
但某程度上都安全過d私放

私放上14樓好似仲平過鋪頭買喎

THX BRO

想問下Raxe rarx係咪都算隱陣呀？
想年尾買隻bb58 blue

呢隻叫乜，ad現貨

好似係叫 Ym dark chocolate

邊到有？想買

pop corm

popcorn

呢隻女仔戴靚到仆街 十

1158見到，希望你買到

男仔呢？

有啲偏向女性化
如果你係大隻佬好man好有佬味 我會覺得唔多適合

斯文手幼

咁快啲用最快嘅方法衝去買
等睇上手照

平就平
但我覺得風險高

我之前隻沙士都喺呢度買
so far都無乜野
但呢間之前都好似同客有d糾紛
你可以上網搵下
自行判斷
唯一注意既係佢間鋪都幾偏僻
攞住現金上去你都咪話唔驚

你買完有冇拎上14樓check😂😂

當然有

呢點好矛盾架
我買就覺得鋪穩陣d
我賣我知自己件貨無問題唔想俾鋪壓
所以我賣就傾向私放
但問題就係買家信唔信得過我

咁有得上行都保障雙方同安心

其實個私放程度係咪咁：
賣家一早拎上行>收到14樓消息約買家一齊去>一齊聽14樓姐姐講conditions加對流水號>賣家keep錶一齊去銀行過數>買家再對流水號攞錶完成交易

基本係 不過買家要留意賣家keep錶個陣會唔會移花接木 好似有case中途調左隻錶/上去驗完 叫你樓下等 叫你唔駛上黎 跟手換左不過依家基本賣得都係正貨 好小聽到收到流4

我之前都諗過移花接木既問題
但對返code應該就ok

我對上買果隻 直頭要比晒錢去代購 幫我去拎

唔係屋企人用過間野 都怕

369 唔駛炒？

你果隻好抵但要等9個月好耐

排下排下就唔覺

Nice
How much?

竟然有現貨

想排126610lv

熱門勞款就算喇 都唔係街客買既

Chocolate dial仲靚

炒小小

Event完左啦？

姐係14樓攞完錶，再去銀行過 數，再係銀行對多次內影number?就收錶走人？

百事依家二手大概賣到幾多

屌，排隻369排3個月都未有.....

想問下係炒價買定正價？

對

walkin都入得去？

我之前排咗幾間 最後有一間排咗接近3個月有貨俾倒我

屌佢老味，其實我就唔係好信369都要排3個幾月，都唔知係咪吼住年尾想加埋價

我搵朋友排果間4個月都未有
最後反而係自己排度有間有先

我搵左2個人幫我排
之後自己又有排
依家有d燥燥地想買tudor chrono算9數

只可以講而家供貨量少，排隊人數又多，唔可以用以前排果個時間比，自己出去排果陣啲sales話預可能要排番3-6個月。
不過我覺得只要排倒自鐘意嘅錶，等下係值得嘅（雖然成日會好心急）

不過其實tudor chrono s&g我都鍾意ge, 不過係覺得有隻撈好似好d姐

即是往年可以walkin?

木村369 ad難唔難排？

太古城即時

14270停咗產好耐

請教下day just 光圈藍面板帶係咪都要排唔會有現貨
另外呢隻係咪都無折
麻煩哂各位

How about 214270?

上面有師兄講要排

你好準備開新post吖
唔習慣你個名無黃色顯示

加唔加，都唔會正價買到嫁啦

唔該🙏🏼

金面？

想入手一隻，建議入百事定黑迪好啲？

金

黑地》百事 升值黎講都係不過好睇你自己喜好邊隻

Lunch 見到美心派餐姐姐都戴白地，感覺自己是零

洗碗都帶黑地 職業唔等於買唔起 ching

2020 黑sub唔食炒價要排幾耐啊

伸手黨屌細力d

排唔到
除非你係vvvvvvip
不過你係vvvvvvip就唔洗上連登問啦

之前去k11牛角包舖賣包個個帶5711

團購8折

藍黑Batman而加買得過嗎？

唔係買唔起，係買唔到姐，要vvvvvip 先掂

想換條rubber b 膠帶 應該去邊度換？
定自己DIY?

你都睇得好仔細，2卡鑽都睇得出

又話勞唔會生銹既

鍾意就買，反正個價企得咁硬，點都唔會跌

珠鏈最新見過12蚊3

116515LN 朱古力面版 AD 要排幾耐
炒價幾銀

熊貓/黑黑day 想入手
排AP都無咩可能
有無邊間食炒價得來又有信譽

熊貓/黑黑day 想入手
排AD都無咩可能
有無邊間食炒價得來又有信譽

朱古力數字面停左產

新個隻都要預27左右

想排下新果隻

ad walkin排唔駛諗啦

新手有無可能排到百事圈

無

各位巴打，想問下你哋係邊到包膠？

想係ad買隻air king都咁難

去水貨鋪俾炒價排
你俾得起錢，佢地可以幫你係AD 鋪入邊打尖俾現金買

冇人戴錶會做呢啲野

其實我仲排緊

有人留過telegram 話可以代排去AD 現金炒價買，佢食中介費⋯⋯我就覺得有d 伏伏地，攞住十幾萬cash 去買都咪話唔驚，有得分開碌都話姐⋯⋯行行吓街俾人劏死牛就無仇報⋯⋯

百事圈你諗下好嗱，一出就斷貨，斷足咁多年，一係就食炒價，慳返d時間心機去炒股賺返好過⋯⋯排隊買唔到咪買第二樣囉，勞力士玩飢餓營銷，唔做你生意咪買第二個牌子囉，有錢你慌死冇野玩咩

排到就買，排唔到就算啦

sosad

btw多謝巴打些牙

各位記得教返日期去1號

想買隻116681 2手好似幾抵屌

鋪名叫羅湖商業城

其實想問 做vip 要買好多野

但係我想買既野就要做vip先買得

大家第一步係點做？

去ad掃番堆無人要既dd dj 先？

買下石 金買下其他非熱門錶

係喎 個Q&A更新咗 我置頂左 到時新post你更新返

好ching 有無睇中 下隻想入邊隻

百事或者SKY-DWELLER隻326934黑面
本來諗過地通 但睇岩果啲款貴得制

不過隻藍十先帶得幾個月 都未必咁快再買第二隻
可能到時等到rolex又出新款

叫人排左隻單紅 唔知要排幾耐

呢個真，垃圾勞力士玩飢餓銷售後，我都轉玩其他了

ad有得睇消費幾錢可以做邊一個級別vip
當然間間公司消費額唔同 上網有得睇
你想買邊隻？

多唔多人air king入門第1隻 係咪$56800唔洗排好多地方都有

要排定點？我見M字頭水貨店56800好似有全新現貨

排就唔排了,見到有擺出黎咪買囉

呢兩隻想食骨 你預真係一兩球貨先會配比你
仲要排隊

邊個講架

想問下79220r同79230r 咩價位？想入一隻做生日禮物

AD 排到隻 Explorer 1 唔係好想要，過左個熱情而加唔係好想要，請教下如果拎到之後即刻賣走有冇少少水位？ 如果冇就費事拎，唔要算

無水位
依度好似有人想要 你可以問下

有價冇市之前見到6萬搵鬼接

排左幾耐

想要丫

係咪369 39mm

加一，兩千比我得唔得🙏🏻

想要，加多5千茶錢

睇錯左，唔要了🤣

369 嗎？

369唔洗等好耐姐下話?

巴打想加幾多？
有興趣

普通落行排都得？

有興趣

好似跟埋ad買單？

真係好！lucky 野話嚟就嚟！

邊隻錶？

巴打我都想識你個客

你唔洗理佢地有無現貨 問下幾間出名既水貨鋪
你Facebook同佢地講你想要咩錶 要咩條件
咩齊膠紙 齊牌仔 要膠盒等等 叫佢地幫你搵返黎is ok

排左隻百事咋，早知排隻水位高d 既Daytona

都係炒價比你 唔好諗太多

Rolex / Tudor討論區 42（置頂有QA ）2021白地穿21

新post
gogogo